如果你岩岩識左條女想溝果陣先知佢有去蒲，咁你仲溝唔溝？

帽事既

屌到先講

點樣先知佢有冇去蒲？

咁可以試下自己追唔追到
呢啲女佢本身都唔會認真
就算指拖都可以玩玩下咁既心態

佢話佢有去lkf

即刻無左興趣

本身想試，但知道之後唔想試

你會唔會搬公廁番屋企做廁所啊

自爆
追到佢都唔會有好結果
公廁

屌完算數

溝就照溝, 心態要變
屌完玩完就算
切忌上心

佢話唔會再去要介，我聽完得啖笑

唔想同其他男人打車輪

所以咪叫你改變心態
當係佢免費雞